
	Плагин Events для Fapos CMS 2.x

Плагин позволяет в заданное время определёнными метками выводить некоторый текст.

    Установка:
Плагин можно установить в каталоге плагинов (Админка->Плагины->Установка плагинов).
Если у вас старая версия движка или вы пользуетесь не форком от modos189, следуйте инструкции:
1. Распаковать архив и переместить папку before_view_events в sys/plugins.
2. Для файлов sys/plugins/before_view_relmat/config.json и sys/plugins/before_view_relmat/template/index.html выставить права 777.
3. В настройках плагина в админке добавить событие и добавить полученную метку в нужном месте шаблона.

    Список изменений:

    >> 2013-10-05
Плагин переименован из calendar в events.
Добавлен config.json.